Ette tullid No 46 protokol kohto käiad: Jaan Tuur, ja naene An Poots.
Kohto mehhed moistwad, et üks rubl on saad heino ning leppisid sellega. Jaan Tuur maksis rehnungiga, et enni olli sada 5 koorma sõnniko ette 75 kop. ja sena jure maksis 25 kop. selget raha. Summa 1 rubl.
Moistetud ja leppitud.
